銅鑼灣已放tg

Source:有線
轉場好冇 又話be water?

Stand News 立場新聞

【1325 銅鑼灣】
大批示威者走出軒尼詩道行車線，往灣仔方向前進，期間有人向警方防線拋雜物。警方在銅鑼灣廣場對出位置，制服最少一人，混亂中警方施放了催淚彈。